[
    {
        "id": 1,
        "question": "Thủ đô của Việt Nam là ",
        "answer": "Hà Nội"
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Thủ đô của Nhật Bản là ",
        "answer": "Tokyo"
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Thủ đô của Hàn Quốc là ",
        "answer": "Seoul"
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Thủ đô của Trung Quốc là ",
        "answer": "Bắc Kinh"
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Thủ đô của Indonesia là ",
        "answer": "Jakarta"
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Thủ đô của Philippines là ",
        "answer": "Manila"
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "Thủ đô của Singapore là ",
        "answer": "Singapore"
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Thủ đô của Malaysia là ",
        "answer": "Kuala Lumpur"
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "Thủ đô của Campuchia là ",
        "answer": "Phnom Penh"
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Thủ đô của Lào là ",
        "answer": "Vientiane"
    },
    {
        "id": 11,
        "question": "Thủ đô của Myanmar là ",
        "answer": "Naypyidaw"
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "Thủ đô của Thái Lan là ",
        "answer": "Bangkok"
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "Thủ đô của Ấn Độ là ",
        "answer": "New Delhi"
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "Thủ đô của Nepal là ",
        "answer": "Kathmandu"
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "Thủ đô của Bhutan là ",
        "answer": "Thimphu"
    },
    {
        "id": 16,
        "question": "Thủ đô của Bangladesh là ",
        "answer": "Dhaka"
    },
    {
        "id": 17,
        "question": "Thủ đô của Sri Lanka là ",
        "answer": "Colombo"
    },
    {
        "id": 18,
        "question": "Thủ đô của Pakistan là ",
        "answer": "Islamabad"
    },
    {
        "id": 19,
        "question": "Thủ đô của Afghanistan là ",
        "answer": "Kabul"
    },
    {
        "id": 20,
        "question": "Thủ đô của Iran là ",
        "answer": "Tehran"
    },
    {
        "id": 21,
        "question": "Thủ đô của Iraq là ",
        "answer": "Baghdad"
    },
    {
        "id": 22,
        "question": "Thủ đô của Ả Rập Xê Út là ",
        "answer": "Riyadh"
    },
    {
        "id": 23,
        "question": "Thủ đô của Qatar là ",
        "answer": "Doha"
    },
    {
        "id": 24,
        "question": "Thủ đô của Kuwait là ",
        "answer": "Kuwait City"
    }
]